唔好搞聖經啦好無？！

以弗所書6:10-17
10. 我還有末了的話，你們要靠著主，倚賴他的大能大力，作剛強的人。11. 要穿戴神所賜的全副軍裝，就能抵擋魔鬼的詭計。12. 因我們並不是與屬血氣的爭戰，乃是與那些執政的，掌權的，管轄這幽暗世界的，以及天空屬靈氣的惡魔爭戰。〔兩爭戰原文都作摔跤〕13. 所以要拿起神所賜的全副軍裝，好在磨難的日子，抵擋仇敵，並且成就了一切，還能站立得住。14. 所以要站穩了，用真理當作帶子束腰，用公義當作護心鏡遮胸。15. 又用平安的福音，當作預備走路的鞋穿在腳上。16. 此外，又拿著信德當作籐牌，可以滅盡那惡者一切的火箭；17. 並戴上救恩的頭盔，拿著聖靈的寶劍，就是神的道。